生日快樂

我好掛住你

我唔掛住你

你最後都係冇同我講生日快樂

this?

唔係

都正常嘅